侵侵TG

侵侵被美國傳媒打壓，唔可以喺傳媒發放信息，要靠Telegrams. 大家可唔可以Add 侵侵以示支持？

已加，不過冇得reply佢

已join

channel黎，如果有得reply應該一秒收幾十萬messages

冇回覆功能，只能看留言

同場加映：蔡英文都有tg

蔡英文撐登

佢留左@contact_trump比人同佢展開激情對話

都唔知係咪真係佢

至少都應該係助手

消息來源

真通俄，用俄佬apps。

推

Joined

無懼打壓， ， 關注佢啦！

支持TRUMP

Push

請訂閱侵侵youtube 頻道🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️